叫過雞既男人同做過雞既女人有咩分別

個頭會變黑

咁食過野去見飲食業工係咪可以話自己有廿年經驗

一個比錢,一個收錢
我上面講左啲咩,你自己滲透下

參

施同受既分别

一個係一支竹籤銡穿過好多條腸仔
另一個係一條腸仔俾好多唔同size嘅竹籤銡穿過
明唔明別係邊

你試吓同女朋友講叫過雞，睇佢仲想唔想幫你含

開過鎖既鎖匙
同埋
俾鎖匙開過既鎖

公廁使用者
同公廁既分別

on9

買衫同賣衫一唔一樣？

做雞梗係對應做鴨

叫雞就梗係對應叫鴨

一條咩鎖都可以開嘅鎖匙
一個咩鎖匙都開到嘅是鎖
邊樣值錢？

好多人冇睇清題目問乜